［集思廣益］堅持定再搵過？

我Fresh Grad返左兩個星期新工
frontline加offoce有二千幾三千人 我諗都算大公司
13k 一星期返五日 但呢十日我都未試過早過七點半放工

有人話非八大FG有呢個人工算係咁
又有人話說大公司捱一兩年出黎就係一條好漢
但都有人話FG搵工唔洗急（雖然見到好多巴絲搵到好迷茫）

隨便屌我後生唔捱得
但係日日都咁樣我真係覺得好攰

你係我，你會點？

Sor for 1999

騎牛搵馬

人工咁奀

另外公司加埋幾千人根本唔關你事

大公司再搵工唔係通常都好Pay啲/易啲搵到？

老實講現階段我覺得人工都尚算ok 好無大志
但係係頂唔順大家個種病態OT(公司其中一班shuttle係六點九 搭到呢班走既都會有說話聽）

不停說服自己無工唔洗OT 係咪

繼續搵下
係請假見工麻煩啲姐

13k 非專業其實都可以接受，做一排一路做一路再搵囉 大工司會升慢啲，我上年都FG，宜家做咗一年都心郁郁想轉。有啲做爛市戈啲10k only